光頭佬輸到傻左？？

收起兩對中堅 係咪想輸多幾粒